根本我利就比人黑哨

1.肯定博彩公司同足總落order要我利今場輸
2.明明我利第一球係入 但連電腦同球證都要黑呢球

不過唔緊要 輸得一場 反正我利仲有4分優勢 又有雙沙神 睇下邊個笑到最後 成日比人笑我地0冠 話比你地班垃圾鏝獌阿熱車聽今季三冠係我地皇者利

仲要全程球證幫唒垃圾獌

我長追左利身浦廿年，依家買到半山，御半山！
做人做狗，you 諗you

我埋移民啦